公投：民進黨vs中國國民黨

正評：民進黨
負評：中國國民黨

日日喺度拗，一人一票反映民意好過

認同民進黨就正評
認同國民黨就負皮